"Zes uit en zes terug.
Niets eenvoudiger.
Je zegt jezelf dat het paard was fris en glanzend toen je instapte.
Hoe kon het dat zijn als het twaalf mijl over zware wegen was gegaan?"
"Inderdaad, het is waarschijnlijk een list genoeg", merkte Bradstreet op bedachtzaam.
